做緊家長車嘅入嚟

唔該有防暴嚟嘅時候鎖門呀！頭先有架車俾黑警一野打開咗度門屌家長，俾啲防護意識

push

推